[Siri的死亡直播]Dead by daylight

I

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

想知播放日程就可以留意下FB :

Siri 的食雞首播

[siri出城]：

大家一齊入黎吹水啦

push

自推新手教學

收到！睇睇先！

可唔可以同我玩dbd 冇人同我玩

可以呀 加我psn 吖

連登少人玩dbd

一齊玩

我ps4版

我都係呀